人妻蓋世寶！有冇人cap咗圖

抽能晒水

依家啲𡃁仔好撚醒

發現無線啲女成日送波餅比啲細路食

可惜蓋世寶唔夠大波

佢大過你啦

今次真係屌老母

G

個細路大個左俾yoyo玩屎眼啦